強 烈 要 求 許 志 安 讓 個 紅 館 檔 期 比 坤 哥 開 PART 2！

坤哥個騷勁正呀！！！